[港鐵] 田北辰，蘋果記者會唔會被自殺?

暫時應該唔會
但小心會遇上交通事故